[突發] 有手足行左去灣仔警察總部, 去緊中環方向

低調，不要推

幾十人俾狗咬緊

屌

點解要送頭???

推

咬哂
屌，有鬼？

被狗咬緊，要推

做on鳩仔喂威喂

好多人俾查

傻的嗎

帶頭個個鬼黎？

屌，

行去蘭桂坊飲酒都唔畀

屌,百幾個手足咬哂

咩事

返屋企有咩問題

有路有狗車跟住佢地

又俾鬼帶送頭

咁揚 , 雖然無事多 , 何必俾人炒ID

本身好和平, 有大人, 有後生
沿住行人路, 叫下口號, 紅公仔都唔沖
係行到出PP門口
D狗發爛跑出黎stop人

告到d乜？
唔俾飲酒

搭車去啊屌

咬乜鳩
冇gear頂多咪check身份証

人地行過中環慶祝聖誕啫

應該查ID炸.. 全部都係得個黑口罩炸喎

係 D狗黎都冇走 唔明點解話佢地送頭

點解行大狗屋

9告起上黎話你非法集結都得啦

…………
學快必咁
一路行一路唱聖詩就無事

全部係平民 連手足都唔似係

唔好去LKF

應該全部冇gear
只係一路行, 一路叫口號
仲要唱埋肥媽

慶祝聖誕, 亂鳩咁咬

應該係銅記行過去

mon 到狗總對出就開口咬隊頭

diuuu

有成百人行去狗總附近, 真係當狗ON9

有無抄牌？

咁高調 老蘭街坊裝已經得 佢唔知捉邊個 一陣搞到個高層就大獲

查緊身分證

影出黎無gear, 仲要女仔多, 應該查完放人架啦

唔好鬧手足，班狗癲起上黎都無計。
下次可能你成班轉場坐黨鐵都係車站照拉

1黎一定告唔入
2黎佢地志在打人
成百幾條友拉返去嫌麻煩

查左，就算入到老蘭都點左相。
希望佢地放晒。

真路人姐 咁驚做乜

屌哂你地上面屌手足送頭既On9
佢地去中環飲酒有錯?
依家係咪CWB行去中環都唔得呀?

希望手足無文具

有冇記者睇住

低調 拉

幾十隻狗招呼約100個手足
希望最後冇事

明明就係班popo 痴撚線
行街都比上面d人話送頭

又係唔出刀送頭

咁撚樣呃OT

有警車跟就要醒少少啦

最多咪stop and search
今日聖誕行下街都唔比？

學快必咁玩
尖沙咀警署再到旺角警署都無事

立場昇哥係到

查完身份證咪又係放

又有百幾人要坐監

啲狗亂咬人 點解係怪市民 ? on9 樓豬

又 BLOCK 一隻 on9 藍屍智障狗

行街都唔得
班狗想經濟攬炒

今時今日仲有法治? 非法集結 = 莫須有

出得黎預左最少比人check id
幾十個冇gear和理非 拖住上百件防暴
比你地講到送頭

依家點

拉

坐你老母, 呢班真係話去慶祝聖誕都得 完全乾淨冇可能告到

有無巴打睇緊live 可以答係拉 定係抄牌？

成百人都非法集結啦

又叫人去 又話人送頭

暫時睇應該抄牌啫

第一次行果條路咩

仲守緊

搜身

樓主害死人

暫時有無拉人？

拉唔到 呢100個大機會查完放行

快必踢保王
要搞梗係梗D唔知既細路

百幾人
佢地慢慢玩
可以玩你5、6個鐘

亂鳩咁咬

其實咁高調行嚟行去仲要得個口罩...
應該都係抄牌？

Push

非法集結最重要係有作出破壞社會安寧既行為先入到罪
平安夜出街連紅燈都冇衝點破壞社會安寧呀

聖詩係重點
今晚好似冇乜唱過？

樓主係報導事實
事實係現場有手足被截查

冇觀星筆應該唔拉住既

暴動

唔係講左商場閂門就退咩

小心班狗又開車撞人

馬路唔安全

拉咗一個, 幫手認人

拉咗人

中環老蘭嗰頭起過50 綠魔，叫去嗰啲唔係鬼就 on9。

經警總行.......

銅鑼灣去中環竟然係用腳行, 仲要係經過警總

捉到都冇用
都冇裝

金鐘圍左大量女仔！

有gear唔會高調咁樣行阿..
帶望手足無事

班狗睇緊 tg

now直播

查撚左成個鐘

花式送頭

連登出post緊係有人mon啦

!? 出面有post話拉哂

#公眾安全情報 #灣仔
0015 根據立場Live，警總外被截查的近100名民眾應該全部被拘捕。

實時現場新聞直播tg channel:
0028 #灣仔 #金鐘 #皇后大道東 #正義道 #警察總部
據記者指，全部被截查人士已被捕，現時陸續被警察帶走。
#立場

立場live: 警總外皇后大道東 近百人全被拘捕

0028 #灣仔 #金鐘 #皇后大道東 #正義道 #警察總部
據記者指，全部被截查人士已被捕，現時陸續被警察帶走。
#立場

睇到啦,佢地大把人手 怕咩拉人
告唔入都拉你返去先啦

拉晒

梁柏堅表弟臉書有相,大家認人

on 9行為，不過坐48小時好過

會求其開罪然後要你保釋,班狗8月5做過

佢堅識玩

如果冇做野 剩係一班友咁岩係同一條路向同一方向走
咬唔入 最撚查下ID 嚇下你

1

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel